陳柏宇為妻女搬入千呎愛巢 Jason夫婦為愛女設計超大玩具房

有冇人知什麼屋苑？

新居共有2廳、4房、2廁及3露台，非常寬敞。

其實係我中文程度差
睇報導標題以為J神係被迫住入去tim

陳柏宇開始要考慮吓做其他嘢
佢唱歌唔係唔好聽不過好多風格差唔多
再係咁落去就會變下一個劉浩龍

佢咪同班做倫敦金既朋友搞火鍋店 仲要係冒鳩支那BRAND

人地屋企有錢，你理咁撚多？

倫敦金洗黑錢手法

你閱讀理解咩 grade ?

講緊幕前

你弱智

似係紅磡何文田山畔1座30/F

樓層估錯，haha

有機會高過你

thx ching

其他ching離晒題

其實陳柏宇唱歌幾好聽，風格又唔會同人撞，應該搵到食嘅。

之前有個咩Mr扮eason，心諗，呢個世界需要第二個eason咩，邊個幫mr做marketing 架？，跟住mr就草咗個有錢女退出娛樂圈

陳柏宇D歌好撚悶WO 商台捧到幾多年

可能無好歌派比佢，要收到好歌，背後一定要做嘢

兩睇姐 人地派俾你都要你揀 你咁多年taste 無進步緊係首首歌都一樣

梅姐同羅文都要玩多變先襟撈，咩百變天后同妖豔羅文，要出格少少

呢條友湊女湊到走火入魔

租幾多錢到

好mk

垃圾人

離地加拿大人
希望佢層樓變負資產

d 人係咪唔睇內容
佢租 ga ma

你啲自卑心出哂嚟啦 傻鳩
人地問你 grade 你就起撚哂槓
你閱讀理解真係好撚差, 仲要懶醒